[迷連迷梳迷普巴🛑⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [300]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

普巴不了

普巴朋友隊

見到樓主開post入黎支持下

連加特不了

joe仔

其實根本以家摩狗都想比人炒看講啲咁嘅野
曼快啲成全摩狗啦

得閒入黎搵我玩

最慘連輪換都冇佢份

又可以睇妹踢國家隊變番撚狗mode

普巴打國家隊好可有可無feel

lkk勁到唔使輪換

前面自動波搞掂晒啦

垃圾迷垃圾

水晶宮球迷迷搞事

躝啦普巴 去搵返個腦 學下咩叫專業先啦

計專業，開始迷LKK

LKK堅有態度

成隊u23都鍾意瘋狂軟射

迷黑

呢件野好撚型 下季印文沙

正wor屌

要印今季好印 下季賣走

快撚d賣 下場同kdb salah一樣

係咪堅架 好型WO 好想買

奇狗呢？
貪新忘舊

fans自己design

好型

買硬 有冇粉紅色？

'Paul Pogba can't be happy at Man Utd'.

Some interesting words from France boss Didier Deschamps.

回歸兩季就敗走

cls topic

Fake news

普巴

其實而家隊曼，渣古都算最有尊業態度之一

Pogba no thanks

俾人屌真係有改善,呢個抵讚
希望普巴都可以咁

佢如果控波同頂頭鎚再好d真係可以算係頂級

繼續反山狗 屌佢老母

迷妹名單
1. Luke_Shaw

啱
染頭髮玩ig就咁撚落力
落到球場就咁撚hea

想問下普巴有咩問題？
唔防守無所謂，但進攻作用夠唔夠>防守少個人
利申：少睇曼

諗下佢主場對西維爾點樣鳩傳

普巴嘅問題就係摩佬唔識用普巴，成日要佢參與防守，進攻上佢淨係負責長傳同駁腳，咁普巴防守不嬲都hea, 基本上摩佬套戰術係冇一個位啱普巴踢，搞到佢好迷失

就算係唔係摩教
佢咁既心態都難成大器
最盡一線中
一線頭係要有帶起成隊波既mentality同能力

Where They Play
How They Play
If They Play

難怪當年boss搵史長佬復出都唔用佢

仲有幾下crossing 衰撚過Bebe

但我記得當年boss想留佢出佢嘅時候佢好撚sharp 高而家美麗一班波

依家踢到show time咁
一拎波等對面埋黎 想表演美斯足球
但事實上係打緊身型足球 對面同佢身體質素差唔多就即刻收皮
明明季初放長波/即推波轉守為攻嘅核心幾好j

能力係擺左係度
但係心態問題就無人幫到佢
青訓個陣有機踢一隊都唔搏咩

喺祖記已經同全世界證明過自己啦，宜家先話返佢難成大器

其實以佢身形+技術真係好屈
摩佬要擺雙防中，但靠佢1個做波又好似差啲
但唔係打攻中出身無果種組織就無
你係派路就話可以搵兩個工兵搭
如果唔係又唔肯做跑動防守就

你試下擺佢係鏝做核心咪fit哂
攻就任你妹同猜,守又有成堆人幫你執屎

理解唔係踢最佳位置所以發揮唔到
但條友而家係落到場唔盡力係好撚鳩屎
得閒就搞下個頭放上social network
職業態度好唔掂

鏝d攻中都要博命做協防防守喎

普巴唔改心態咩領隊都救唔到佢

pogba就算係祖都要守
又關daddy事
就算打攻中都要守下逼下波啦
何況普巴又唔係攻中

其實摩佬究竟唔滿意Shaw啲乜，差都要半埸即換 定係針對佢其實係一種教學手段？

大衛施華 迪布尼同桑尼響鏝咪又係瘋狂逼搶同返半場防守

普巴根本係個腦有問題 你有美斯咁撚勁咪企死前半場囉

普巴打中場唔防守都岩？剩係摩佬要打中場嘅人防守？比着其他教練都會要佢防守啦，剩係攻又唔係真係好好⋯

Nice topic 正皮

Flair players won't want to sign for Manchester United under Jose Mourinho, says Jamie Redknapp

Luke Shaw reportedly feels Jose Mourinho is freezing him out, but he won't be forced out of Man Utd.

天才型進攻球員點會想跟摩佬
一黎摩佬幫唔到佢地進步
二黎踢法限制佢地既發揮

Owen都話山狗應該去搵哥狗
其實d球員點會唔知，但曼比得起人工

其實唔認為而加既山狗搵返哥狗會勁到去邊
死扭死去亂吊波，如果呢啲咁易改佢係邊隊一樣勁
佢唔靠硬爆其實無咩版斧
仲有一個死症，隻左腳瘸既
做配角一流，有技術勤力
就好似巴塞個個講美斯，唔會講山齊士

證明點樣靠隊友
14-15有派路維度就入歐聯決賽
15-16比埋10號佢孭飛就16強出局
16-17佢一走就又入到決賽

冇入一排成班反晒普

非反不可，屌到佢有返個腦

陣間踢番2場咪又係j
lkk呢度都轉哂口風啦
不嬲踢得差就屌到要賣

冇左普巴曼有邊個識準長傳？曼陣中中場工兵多過box to box中場

比一兩個長傳，但要打小個好似唔值

冇 但唔代表冇左佢唔得
佢宜家hea鳩鳩咁點出佢

利申 迷普

16強打拜仁喎

佢而家 仲撚衰過摩佬係轟果時個奧斯卡
遠射 冇 防守 冇 傳波都 冇乜

早一年淘汰蝗
下一年淘汰疤
唯獨佢孭飛嗰年贏唔到拜

普狗連打咩位都唔知

講到16-17對弱隊咁

普巴肯返落禁區塞下位都好啦

衰過妹妹下果陣

中中

上年入完決賽輸左 隊波係咁上下啦

靠佢一個未咁上下囉
換左大巴拿就入決賽嚕

笑撚左 講到佢傳波都無
無傳波會有9個助攻

根本而家問題係黎左山狗
兩個打法重疊曬 山狗又用曬D波
情況同一開始馬迪黎左 hehe唔知做乜好一樣

普巴靠隊友但係靠隊友嗰條友拎法甲mvp
你解釋下

意甲

屌你老母，摩佬對小豬同shaw個方式真係好唔撚鋸
都唔知佢識唔識控制更衣室
正仆街

足球又唔係個人比賽 講經咩 有大巴拿又多左個希古恩又唔講

想搵返giggs scholes呢d人黎教 跟左費sir咁多年話唔定有心得

頭號反摩

Morrison 去左牙買加 個時仲話佢仲有potential 過pogba

成日話普巴心態乜心態乜，點解佢係祖記又無事......

因為佢係祖記個陣咁多老野屌鳩佢

如果佢個格咁差，比老野騎住仲肯踢？

果陣睇佢祖記球王片，活動空間好大，係咪摩佬用衰左佢？逼佢係中圈

條友唔係話場外生活重精彩過普巴個髮型？

無睇開意假
所以唔知當年佢點Carry祖記
但睇歐聯我覺得派路同維度重要d
而且個陣陣中咁多老大哥 普巴又要證明自己所以唔敢玩野
但依家普巴當左自己係老大

有冇手足支持簽vidal 番黎踢兩季
好似就完約同埋gorezeka 去會搶左佢個位

其實邊年
我唔識意大利文
但揾過
seria a player of the year
14-15 tevez
15-16 bonucci
16-17 buffon

vidal marchiso幫普巴汁咁多屎
同埋普巴又唔會0防守
著10個年 後防仲有其他大佬係倒
所有野同而加根本冇得比
但呢倒個logic係daddy搞到咁

性格決定命運

2015-2016 series A midfielder of the year 好似係

點睇呀

因為事實係好多進攻球員都比摩佬用廢
普巴係唔係都好 都係多一個唔多 少一個唔少

Pogba 同 山狗二揀一 我揀pogba

助攻王

而家就係擺到明
山狗黎左之後 Pogba表現直線插水
山狗又打得極差

摩完全搞唔掂佢兩個
唔係摩問題係邊個

事實上都有好多佢用到好勁

伊度奧 drogba ozil ibra 林伯

號稱進攻球員教練既哥狗都用唔掂 ibra 伊度奧

迷摩狗d logic

利申返 唔迷摩唔反摩

摩狗教多兩季好走

其實山狗未黎之前普巴都開丫始打得差

你數個d大部分都係中鋒
仲有eto
點睇都係係疤最勁啦

希望佢地醒

哥狗點會用唔掂Eto 同 Ibra
佢唔鍾意用咋
但兩個都入好多波

佢教得掂eto 就唔洗 eto 加錢換ibra 啦

國米果陣唔會比巴果陣差掛？

咪同依家山狗 pogba 同一個問題

eto歐聯決賽入我曼波喎
個季打得好好 你有冇睇波架

大米呢？

搞唔掂球員關係都唔係教唔掂

你搞清楚先
係佢唔鍾意用
同佢用唔掂係兩件事
Eto 0809西甲入30球
overall 36球
叫用唔掂

Ibra又係一樣
反面還反面
Ibr一樣有表現

一直都講緊摩佬用得掂中鋒
技術型進攻球員先唔掂
佢肯用ozil
都係因為西甲無英超咁體力化
換轉係英超ozil
應該都死係摩佬手

大米踢翼甚至踢左閘喎

屌你真係無睇波
eto
先係打左閘

比摩佬用廢 講左例子出黎又話只限中鋒

Ozil 史奈達又點睇

反普

如果摩佬仲教緊 普巴推上中前場先會發光發亮 係摩佬既4231體系 中後場既2人要負責防守多於進攻 基本上唔岩普巴踢

hea踢

佢兩個摩佬用到好撚勁喎
你冇撚嘢呀

摩一期個陣摩佬就最識用雙翼 反擊 同全能攻守
杜夫 洛賓

史奈達都係用得好既
西甲無英超咁體力化 所以佢咪用得掂ozil

但摩2期個陣已經走火入魔左
將d技術型進攻轉晒做工兵
金章安 ock
雪埋mata
得世三可以做返自己

再黎到曼 唔洗講啦

如果係中鋒 or 大隻佬中場 咪岩摩佬囉
好似LKK 爆炸呢D

如果搞唔掂球員關係都唔係教唔掂
摩佬係隊隊都教唔掂啦

軌一期唔洗講
國米教2季無事
蝗同C朗反面 卡斯拿斯個D
軌2季除左馬迪 同金章安 隻隻都鬼咁制

真係好想知軌2發生咩事
明明摩為左高圖斯賣施治同迪布尼
柏度法比又係佢一手帶黎
莫非真係個個都同eva有一手
或者要等十年八年啲當時人出自傳先知

你都識講係祖有兩個球員幫佢執屎啦
點解依家要同matic平排企呀
咁陣式擺位關唔關個領隊事呀？

唔係俾拉素借左去墨超阿特拿斯咩

Rashford leaves #eng training early

Cr:Henry Winter

太易玩了

我驚佢輕傷咋

每次曼狗踢英格蘭總會有人傷

佢唔防守, Hea踢嘅話
踢咩位都係死㗎咋

個個領隊都有佢專長識用既球員
你比爆炸馬迪lkk哥狗佢未又係亂用
咁講法費sir都淨係識用工兵 唔識用技術中場添

成日比人話佢改造安達臣變四不像

Btw，少睇德甲，果時係咪有話哥狗唔用梅拿？

FYY

點至
攻中墳墓個名唔係浪得虛名
Btw如果肥安改造成功 我曼十年b2b唔洗憂
同樣地 如果右馬改造成功 就有十年右翼唔洗煩
不過依度大把左馬迷乜柒都屌

真
香川其實我都覺阿sir用得麻麻
攻中墳墓真係唔係講笑

U23s: HT - Brentford 1 #MUFC 1. An early own-goal from Jaakko Oksanen put United ahead but the hosts responded through Alistair Coote's volley. Reds keeper Theo Richardson produced a magnificent double save earlier in the half.

普巴返到國家隊又可以撚狗
之後返普班人又迷返

想問摩套戰術有咩改變過？

oh well

下季迷摩迷山迷普一定戰勝歸來，盲反打住飛機先

山神繼續名列前茅

MK都拎德甲MVP
數據野出嚟緊係好睇，但係後面有幾多人做呢個數據出嚟無人理

Fifa青呢次就唔buy你，根本個陣係成隊波西，佢都西埋一份

盧祖透露，當他得知曼聯要簽下山齊士時，他的第一反應是「Sh**，不會吧！」

過去，不管在國家隊還是球會的比賽中，盧祖都經常和山齊士碰面。盧祖對TyC體育說：「山齊士是一個偉大的球員，但是過去我們在球場上相處的並不愉快。每次我們碰面，不管是在國家隊還是在曼聯對陣阿仙奴的時候，我都會踢他，他也會踢我。更重要的是我過去常常罵他，他會以友善的方式回應。因此當我得知他要來曼聯的時候，我說‘Sh**，不會吧，現在他要來這裡’。」

就連摩連奴也察覺到了盧祖和山齊士是對「老冤家」。盧祖說：「山齊士轉會的時候，我們在杜拜。當時我坐在椅子上看電影，摩連奴進來拍了拍我的肩膀，他告訴我‘我們將簽下山齊士，我不想你在明天的訓練中踢他’。然後他就笑出聲了。」

好人好姐仲點會幫條撚樣諗藉口

互踢幾多次

再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

講得有啲強詞奪理，咁講法，金球獎都冇代表性啦
宜家唔係話抺殺其他人功勞，但係你地講到攞獎嗰個係靠曬其他人，自己本身冇付出過咁

你又叫乜牙

仲有華朗都比費sir 用廢過， 當年明明全歐洲最撚全能既中場， 可以黎到曼踢到患得患失， 同樣既情況普巴都經歷緊， 技術係有但點都融入唔到隊波。

所以當年細哨冇黎曼都係好事， 唔係我地呢代人可能會睇少一個球星

你咁講仲強詞奪理
無人無視過普巴自己嘅付出，但係佢攞意甲mvp個陣成個體系都係以佢為主角咁嚟踢
宜家要佢擔當多啲防務就hea住踢咁，佢咁嘅心態仲話上咩一線

Jason Dodd, ex-Southampton coach, on Luke Shaw.
hmmm...

冇人無視過，但係又講到mvp係其他人做出黎咁？
同埋唔係上咩一線，佢宜家已經就已經係一線啦

細哨黎曼9成頂唔順曼市咁悶
一季後即走

不過普巴踢成點都好都唔關你件混種蝗狗九龍勁老事啦

唔知可以點同你討論，我講個重點係一個MVP背後都係要一個團隊幫手先做到MVP咁嘅表現，你就屈到我講佢無付出咁
佢唔撚使出場，唔撚用腳踢個波咩

同埋如果你對MVP嘅定義係carry隊波嘅話
咁德意MVP踢撚咗季幾都未試過有邊場carry過曼

之前明明話唔中意佢依加都幫佢講說話

行得正企得正
未入過鎷區留言
你未繼續同班狗仔追住吠

線乜鳩路繁忙
繁忙完又post到
連仔

又有bot入嚟逐個負皮

聽日考oral
好撚驚

用朗隊做例子包無死

其實心態 vs 技術邊樣重要d 好簡單

打翼 技術可以行先, 如果有一排心情低落, 領隊雪一雪佢對隊波影響不大

但打中中, 要控制節奏, 係核心, 如果成日唔穩定, 雪佢果時隊波又要夾過, 好煩

就係咁

中佢老母咩
佢今季打出嚟嘅好表現，活動範圍僅限於LCM至LWF
好啦山狗嚟啦，放返佢後少少就即刻唔撚想踢咁
都未見過有中場中係咁

唔洗架，唔經中場，好似打猁個場咁就得

深夜留名

中曬
所以點解費sir用極都係工兵中場配史長老
Mctom依類比費sir用到出神入化

留名

食屎

嗨男神
早shift?

追完post 我對pogba好有信心

【雷聲大雨點小】 - 開季以來「破盡紀錄」，卡拉斯高被孤立，大連一方準備搵前皇馬教頭執教 (有片) | 華拉堤踢法似我 | 球迷世界 -

加坦比人撞到暈埋

都話shaw本身係有問題 係媒體球迷見到係摩佬搞就日日追住黎屌搞大件事

REGIONAL PAPER TALK

Manchester United are keeping tabs on Hector Bellerin with a view to a possible summer move.

Read: skysports.tv/PSRKta

哇

不了

Paul Pogba and Anthony Martial sit out France training with issues.

又搞咩

返黎同摩狗隻揪

但呢度只會反普 馬你永遠係被逼害嘅一方

其實摩佬係咪想普巴當林伯咁用？

普巴=林伯/史奈達 摩佬應該係咁諗

想係林伯加謝四
佢個陣買普巴讚到佢係上面兩個嘅混合體

話就話好多人反普
但好多反普留言都比人偷偷留負皮又唔反駁

你睇下d負皮 d迷馬嬲撚到

覺得夏天dgg同martail會走人

martail who?

馬尾

一個人就可以發揮雙特效應KO隊波

martial

佢自己公開jer鳩住shaw
對撚住d傳媒講
咁人地咪照報道有咩問題

Agger

自由人
鐘意典就典

其實想普巴百屌成材可態難d，佢個頭肥佬經理人一定想佢轉會賺多幾之轉會費

同一單野日日都講幾次
d英媒日日都想獌死
有留意開就知

看得自己那麼高
英媒垃撚圾是常識吧

咁我同意可能因為我曼多fans 英媒特別多講

好似ESPN，fb 成日有留言串 espn 同一則獌新聞改少少報幾次

真係估唔到輸俾西維爾呢一場就引爆晒所有問題

世界杯後真係會面目全非？

比比鳥正

比鳥都有人迷

真係差一個大佬鎮住個更衣室，華西同卡神都似唔多出聲

原本進攻都無戰術 現在仲要加個死扭怪然後由佢死扭 其他人就佢搞到錯哂位 原本成隊波都係為住普巴嚟踢 佢十二月一月個排都唔係話踢得太差 你搞唔掂共存問題就直接扔普巴後備 季中玩轉重心 根本成件事好反智
有睇西維爾個場就知西維爾其實好廢 進攻都係浪射多 但曼就漫不經心 係中後場鳩猜 之後猜失比人打反擊入波就bye 一場咁重要既波輸得咁肉酸 摩狗又係記者會煽風點火 啲問題就爆哂
球員心態係好撚差 但我唔信成隊曼城都心態好啦 費sir個時艾夫拿明明係麻煩友都咁乖 朗隊本身性格懶都咁有heart manager真係有責任manage球員 心態成長唔係剩係話戰術勁就得

真正曼迷係希望長遠而穩定 而唔係成日換教練

事實係而家成個環境係即食，除左雲加可以留到咁耐都冇咩邊隊可以一個教多過5年，多過兩年冇杯捧已經會炒...

兩樣都係事實 其實真係sad

幾屎下喎大佬
好似成日犯錯

打得番兩三季之前水準就話勁
今季食左屎咁

朗隊

反普反馬反lin

慘過聰明仔

點止今季
佢早兩三季未又係失曬位 靠速度追返
我寧願比機會文沙

係呀

摩連奴一定無問題

一定所有責任歸哂個球員

連Cron紀律都好有問題 無職業道德

因為佢同摩反面

KDB都好有問題

同親所有天才球員除左Ibra 都反哂面既

因為佢對待球員永遠得一套

係轟果時賣哂Lkk, Salah, Kdb

而家係曼又黎啦

但今次連聯賽冠軍都無

賣哂馬 pogba

等睇下年排16

排到16到費sir出山

仲旨意華西?摩狗話廢事太冒險半埸換2個咋 唔係華西都換鳩埋你呀

摩已經唔配用穩定黎形容啦
成日發神經係度鳩UP
早兩個月讚撚到SHAW曉飛 又話比機會乜乜77
無啦啦又發神經係度怒屌

迷摩會戰勝歸來
反摩黨掃進棺材

其實睇番摩二後期
佢都係咁撚樣

搵個隊醫黎屌

想對班球員顯示自己權威

但佢真係鬥親都輸

但都會繼續鬥落去

球員係咪唔屌得？

得 球隊都屌得
我以前教波圖 曼聯又係出局 教皇馬 曼聯都係出局
it is not sth new for them ! for the club!

個陣祖記352
派路 馬治斯奧 維度 普巴 三個人踢
好少四個
所以我覺得
派路=卡膠
維度/馬治 =馬迪
普巴

當然摩佬點會比普巴咁自由

仲要自從山狗黎左就阻撚住哂
下下中間人堆吊個波入去
學埋阿狗衰野

我覺得摩佬做助教仲勁
佢啲針對性一流
好似0708基羅斯咁

如果摩佬跟哥狗做助教

以佢既性格做助教
不敢想像

巴塞跟van Gaal

原文摩佬係話華西同Shaw半場都踢得差, 進攻上有問題, 不過半場換哂兩個太冒險, 而華西做防守基本野, Shaw上半場令對面右邊太容易出波入中路, 所以2揀1換Shaw

I could have changed both of them at half-time. I didn't change both because it was too aggressive to do it. I would only have one more change available to make in 90 minutes

姐係如果唔係之後會得返一個換人名額 如果有得揀 佢會換走埋華西囉

同埋講真 你覺得係一埸咁既比賽 咁樣打擊個球員係好
如果你係公平地屌 令人信服既我又唔覺得有問題
講比人放題 平時羊埸埸放題添啦
姐係羊就有藉口話替工 梳就唔可以話傷完一路搵唔返狀態咩

同埋你做教練唔係大細超呀嘛 MATIC係呢埸上火前都進退失據啦 LKK都入球荒啦 但對呢D又有讚無彈 成隊波最明顯山 普問題又唔講 普巴平時出埸唔好講佢表現點 起碼見唔到團火啦 染髮佢就叻 又唔見佢公開怒屌 大牌球員就唔屌 淨係識搵d唔出聲既球員黎開刀

普巴or 山狗+摩狗
一定普巴

反正摩狗搵佢返黎都係谷冠軍+買big name
唔好話當佢condom
反正摩狗自己都唔諗住長教玩分化
你問車皇迷最清楚

明明入波果下係shaw傳比馬迪再助攻
我華就真係進攻有問題了

其實有留意過下摩佬教波就知
摩佬不嬲唔係睇你踢得好唔好
係睇佢鍾唔鍾意你

以前係軌 放題係右路一直放題 但摩佬都死出
shaw 呢d唔係佢愛將 基本上就算踢得一般 已經會屌柒佢
但係佢愛將 好似lkk 咁 連續柒左十幾場 都會一直出
又例如 上季爆炸有幾場連續後備出黎就輸波 犯幾次錯搞到尾段比人追平
但摩佬都唔會入佢數 都會話佢踢得好

所以點解一隊波入面總有幾個球員好like佢
出曬命幫摩佬
但同時一班球員唔多like佢

佢上埸都話mctom係踢出佢生涯最差既一場比賽tim
但話因為佢態度正面 有拼勁
所以佢好中意佢 唔會換走佢
咁樣推論都明點解佢教車狗會教到第16名
出人唔係睇佢踢得好唔好

Man Utd staff have been surprised by Alexis' miserable demeanour at Carrington. He cuts an 'unhappy, isolated figure' and often eats alone in the canteen. #MUFC

Where they play!
How they play!
If they play!

賣返2-30m

寫我曼既八卦新聞最易呃view

仲有兩個鐘

打得好唔好一件事，有冇聽戰術而又打得好唔好又叻另一件事，摩佬似係比較鍾意跟佢戰術同勤力聽話球員

隊醫係唔係度
求救呀

洗唔洗我幫你搵佢

佢係唔係gp

你留意返係記者問佢做咩換Shaw佢先咁答
咁佢咪屌埋華西囉

媒體同球迷係要講到佢恰Shaw既咁冇得講啦

最重要係你作為球迷你覺得有無問題姐
你覺得而家成隊波最大問題係梳唔屌唔得 唔半埸換唔得既
咁既話咪係囉 我不嬲執住個點係你做教練都完全唔公平 點令D球員服你呀
先唔講普巴同山夾個問題 我唔敢講摩落左幾多力去幫手協調 我淨係見到完全無成果
其次 成隊波入面最無heart既係邊位唔洗我講啦下話

一天不反摩 一天不吃飯

好似條女鐘意你 你點仆街 氹兩氹都對你死心塌地
換轉你做兵對條女 百般呵護 無feel 就點打動唔到佢
馬達 hehe 馬仔都是

咁你咁講梗係冇錯啦
大家都唔知私底下佢地係點
重點係摩佬有冇公開屌普巴呢d大粒
咁唔通記者賽前賽後冇問, 佢要自己公開屌佢黎顯示公平? 咁樣屌咪又係俾你地話公開屌人係唔岩

總之我覺得佢當時咁答我唔會話佢錯囉 好多話題都係媒體特登問黎製造聲音, 佢點答都有個故仔出到黎
加上英媒不嬲針對獌同摩佬, 所以最後就係咁

佢有冇address其他問題就另一樣野唔應該拉埋黎講

佢可以真係覺得shaw好廢唔到預期
個問題係有冇需要自己講哂出黎姐
咁樣公開批評一個球員有幾多領隊會咁做
呢件事上面你話英媒做佢我就唔認同
大佬你半場換走人記者實問你點解架喎
咁你自己up哂出黎人地都係照直寫
好似果個12分鍾演說唔通人地攞支槍迫你講咩

印象中佢都唔係第一次半場換人
純粹今次對象係Shaw, 英人年輕左閘先係咁啫
如果換轉半場換Mctom, 你估反應又會咁大咩, 隨時wfc

我覺得佢屌埋華西已經係好正路答法, 兩閘今日唔掂, tactical decision, 完

我唔抵同咁嬲都係因為對梳好多期望
同埋見到佢勇戰受傷斷腳 事實係對佢好偏心
睇住早幾個月又讚佢又話會比機會佢
到半埸比人換走 事後仲要門面說話都唔講句
兜口兜面係度踩 我覺得做領隊唔應該咁樣姐

你唔鐘意佢嫌佢廢係可以真係唔用佢 可以賣走佢 但唔洗出口踩多佢一腳
唔想本身已經沉既球員再比人踩多幾腳 繼續沉落去

反而我想知到底大家覺得 梳表現係咪真係咁差先

可唔可以唔好再幫條撚樣諗藉口
真係好撚嘔心
覺得咁撚樣都覺得冇問題果d 係咪平時食開屎?

或者咁講

梳 係球迷心目中 係有一個 「期望」既數值 唔小球迷對佢好有期望

但shaw 做唔做到摩佬既「期望」 唔會有人知

但我認同 就算佢真係達唔到期望 係贏緊1:0 既情況下 佢既表現係唔係真係差到要咁快換走

相信10個球迷9個有睇場波 都覺得 唔應該

爭氣D啦你

個教練到你無左期望就連比多一分鐘你踢都唔想

仆街我冇$2000攞！

舊垃圾波真係好垃圾

又益低下階層

所以對個球員真係打激好大

只係比45分鐘我試 咁耐無出 比賽節奏都未搵返 你就換走我 你一係就事先前我講 得45分鐘呀 咁我咪搏盡爭取表現囉

由季初開始就唔覺得shaw會有機會
摩佬根本都唔鍾意佢而佢僅有既出場機會又真係唔係特別好
但去到羊停賽果期佢有正選其實打得唔錯
印象中摩生都有讚過
果時覺得應該俾番正選shaw
但到羊一踢得又俾羊打番
但表現都唔係特別好最記得對熱刺完全係災難級
不過講咩都好shaw係曼聯應該玩完架啦
除非夏天會炒摩佬

我攞綜援

其實我覺得唔洗再討論梳，而家似係有摩佬就無梳，佢寧願比羊打埋佢，跟手買個新嘅正選返黎好過，其實諗心一層，梳真係太長時間都未操返好個身形，同埋摩佬似係覺得梳唔夠勤力

明白既
佢黎個陣我對佢都好大期望
但事實佢防守真係有問題
前排一兩場佢就算motm防守表現都係麻麻
記得有一球好似係輸佢on99

咁羊打利前柒果幾場呢??

仲有踢咁多年波都唔識出波斬波.... 進攻又唔太夠膽

羊打都好嘅都唔小喎，唔好再拎佢同梳比啦

踢左有幾多年呀
傷多過踢
依家無傷又長期無份踢

防守同羊差唔多已經唔掂啦 一個後衛一個翼

黎左曼之後 真係唔係踢得好多年波

梳之前正選果期夠踢得好
羊出番咪又係俾番羊打
之後羊柒咪又係死攬

agger
唔勤力係死症
Shaw係修仔又好, v92時期又好都俾人屌呢樣

落場先練到斬波咩

長時間傷到訓練都練唔到
跟住話踢左好多年
除左今季叫做傷得小仲有幾時

迪希尼都比摩佬話唔勤力啦
普巴上季都唔勤力架 咪一樣場場有得出

到底摩佬係對人定對事

迪布尼係轟果時真係唔勤力喎

普巴上季唔勤力但交到功課喎，而家普巴都比摩半雪緊啦

唔鍾意用咪唔用囉 唔比咩

係都要講到出面既

宜家領隊係咪連半場換走人 再係記者會到踩佢都唔得先

#曲

你認真?? 迪布尼係轟季初已經好sharp

sharp=勤力？？

以前修咸頓個陣呢 唔會傷完就無晒基本功呀嘛

咁老實講 佢修仔果時d落底出波 都唔係好既

果時係修仔有年係 英超落底出波次數最多既球員 但助攻數就🤷🏻‍♂️ 當時d前鋒仲要係頂得之人

依家普巴比摩佬雪似佢地反左面多d囉
之前摩佬比信息普巴要佢點打 跟住 普巴走埋去同摩佬傾
傾完之後就開始半雪狀態

希望巴黎出兩億買佢啦

佢黎曼聯之前個年咪係囉
落底最多 但助攻好似得1球

睇多次
摩狗一直都係屌緊梳既心態 唔係技術
之前讚梳 但亦講過要比曬指示佢先知自己要做咩
心態問題連v92都講過 唔單係摩狗偏見掛

1億都放啦 做核心 又唔夠穩 成日上腦 妹波
買迪斯拿 ，isco 後面2雙防中執屎就掂

1億

On撚9

繼philosophy 之後又一英文字 personality

賣俾PSG同屁馬團聚啦

mou dog lan

頂多75

反摩 = 冇耐性

叫尼馬過黎 同佢一齊逼走摩好過啦

其實shaw個問題真係好白痴
我當真係摩狗針對你
一個人針你就話針你個個有問題姐
但當v92又屌鳩shaw態度有問題
依度j個個肥普比人問會唔會收購shaw幫佢
肥普又話你態度有問題
咁究竟係個個都針你 定你自己本身有問題呢？

剪髮冠絕英超 下場又要失分了

得喇屌 總之摩佬就冇錯啦

欣聞越黎越多曼狗加入反摩反普

睇啲報紙佬講到我曼個更衣室就爆咁

又或者咁講 心態問題邊個後生球員無
好啦而家隊曼 大部份球員都比我地批評佢無火
普巴又話HEA 無heart. Shaw又話唔勤力
咁係咪以前d球員就無心態問題先
牙朗以前心態都有問題架 獨食etc
最後咪一樣成材

咁樣係咪教頭管唔掂先?

v92係第一季一開始插shaw覺得佢過肥

第2季已經讚佢啦

佢傷個場 v92講
一個18歲的小孩子，度過了令人失望的一季後，發憤圖強。放假的時候，仍特意請體能教練訓練，希望藉此提昇狀態。結果，他於新一季表現相當亮麗耀眼，被視為季初其中一名最出色的曼聯球員，甚至是英超最出色的左閘球員。如今，卻因一次意外，整個夏天的努力白費了，那刻的心情，只有他最清楚，然而，作為旁觀者，無疑是聽者傷心，見者流淚。

佢第一季知自己衰乜
肯暑假私人請體能教練加操,之後出黎係點個季大家都睇到
可能之前既佢 即係係修同曼第一季好似肥普所講既 既佢係犧牲得唔夠多(暑假唔肯keep)
shaw一黎斷完腳,二黎上季無啦啦又大傷 好難要佢點樣勁fit,依家既表現又唔係真係差到咁
大傷完都要一段時間搵返狀態同信心啦
依家shaw咁樣搞 係場上點會有信心 比人45分鍾換走 寧靜場場出羊都唔出佢

而家球星搵錢易幾多？誘惑大幾多？
球會一個有唔如意就搵領隊問責
而家足球圈領隊地位真係低過以前好多
職業球員無職業操守球員就無責任
走去賴晒領隊呢個又係好笑

你拎個世足出嚟講有咩參考價值
美斯喺疤Hea踢有心態問題都超班嫁喎
而家Shaw只係一個有前途左閘

老豆由頭到尾都無屌過阿妹Hea喎
不過當然都可能係唔敢得罪Adidas

職業球員無職業操守?
唔練波缺操定詐病唔比賽呀

The left back was hooked at half time in the FA Cup win against Brighton at the weekend and there have been reports since that his Manchester United career is over.

But the 22-year-old has shown his commitment by turning up to United's Carrington training ground during the international break, despite Mourinho giving the players time off.

The players not involved in the international fixtures have been given time to rest by the United manager with Chris Smalling posting pictures of his beach break with his wife on his Instagram page.

英媒唔洗理啦

老豆季中先讚過佢
季中出返嚟幾場MOM
而家一個球員由季中比人讚到唔夠半年比人Criticize
重要前後幾手教頭都話佢有問題
而家竟然係屌個教練唔係屌個球員

老豆唔識教進攻 唔使盲反嘅

佢都唔係第一日加操 老豆唔係話佢練波Hea
係話佢場上面無信心無盡全力喎

毫無職業操守

一句講晒
如果摩佬有心針對佢嘅根本唔需要喺季中比翻身機會佢重話會為咗佢考慮唔再買左閘
成班球迷英媒竟然唔係鼓勵個球員努力d 而係屌個教練有眼無珠 英格蘭未就係因為咁所以一直都咁廢得一班自以為是嘅「天才球員」

一句講晒
摩嫌棄佢廢係可以唔出佢 係可以賣走佢 而家我反摩係屌9佢個處理手法 同埋大細超

吹得最勁嗰個人叫Jamie Redknapp隻死猁狗
但竟然撚到成班曼聯球迷真心反摩
真係笑死人

曼班友真係 隊友都要搞成咁
山狗又唔係hea踢都要杯

咩處理方法？就係因為公開話佢係球場無盡力？
都係嗰句啦 如果佢係嫌佢廢嘅就一早賣啦 小豬連更衣室都無位 而家對住Shaw係恨鐵不成鋼先出聲屌佢咋

咁shaw前季斷腳
上季無啦啦大傷
依家走唔出受傷既陰影所以有d波唔敢上唔去盡
怕上去壓迫完之後失位比人屌 做多錯多 等等
其實都係因為傷完建立唔到信心多d

反摩又唔係真係因為shaw既
係摩佬真係回晒塘 戰術垃圾
浪費馬 福
用人唯親
用左300m仲係踢緊垃圾足球

即係受過大傷就唔屌得？
重要已經成兩年前 佢自己之前都話已經走出咗陰霾
哦 即係踢得順就走出陰霾 過兩日踢得差就大條道理無信心
老豆未就係屌佢依樣嘢囉

咪講撚左
前季斷腳
上季尾又無啦啦大傷囉
仲有踢得好個幾場 同依家踢得麻麻 其實個感覺又唔係爭好遠喎
上場唔覺得真係差到要45分鍾換

btw 叫得摩佬做老豆既都係on9

我都覺得踢得唔夠好睇想換個好睇d
歐聯十六強輸比蒙迪拿真係好柒 (輸比西維爾還好 輸比蒙帥想死 )
但聯賽如果比我揀悶住排第二 好過熱血排三四五
全個世界暫時唔係好多領隊揀嘅時候唯有要住先

不嬲高登仔都係叫摩佬做老豆

唔好再幫佢搵藉口啦 今年季初佢已經親口講咗話走出陰霾 理得佢前季定上季 再講上季個傷唔多唔少都關心理事

上場換完佢有無失波先？你話換完佢倒輸兩球然後再比摩佬賽後怪佢就話啫

英撚 吹得高 沈得快 心理質素差到冇人有

第一日上連登咩
盲反根本就係連登既核心價值
就算唔講呢倒 睇下牙朗小花d post一樣感受到

岩呀
反椰子都係盲反 反V92都係盲反
唔反先係正確

你準時返工放工但hea做野嘆慢板係唔係都叫盡責？

咁而家有報導話佢加操
平時埸上又有邊埸係你見到佢HEA踢唔守人呀

見到阿狗個topic就想開返個國際賽睇連加特了

Ok

I CANNOT TELL YOU THE ONES THAT ARE NOT PERFORMING!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚想要比比鳥，簽到就好

文西同T仔好過佢啦

有冇人聽日睇傑長老帶隊打支那

我而家屌柒摩狗都係恨鐵不成鋼

反摩唔係依兩日因為shaw而反啦
要邊個買邊個
要洗幾多錢比你洗
但隊波都無進步
排名係高左呀
但踢出黎真係進步左？
問心啦 以前佢就話玩防反姐
依家只防不反
班友啲走位又差
大佬你防反都要隊波跑岩岩先反到架
下下一踢上去就失去控球權
反佢唔係因為單一個別事件
最主要係曼聯係佢身上睇唔到未來

Agreed

只防不反，睇法沉悶得黎冇result，點忍
全英超用得第2多錢，踢起上黎弱勢過利車熱
想死

迷摩：排緊第二都要嘈，球員問題啫

isco就算9數啦又係妹既球員

話shaw唔盡力 摩狗又出盡力未牙?

華倫西亞表示唔打算下季keep p仔
因為要比機會青訓

因為你機會都唔俾佢就清啲英媒咪屌到你仆街囉
話晒當年英撚左閘新希望
你望下佢點先踢得走肥仔
咪就係死出佢
出到英媒都話肥仔回塘
然後先bench佢再季尾清

清乜撚野
朗隊要留冇人清到佢
佢只係想兩邊都好先走咋

近排都好少用，好似上季借去護級隊多啲出場機會仲好，下季返嚟都未必有位，如果又借，借比英超中下遊好啲，不過應該都係賣走多

睇下佢personality點啦

都係個句
唔覺得Shaw有咩大錯要半場即換

連Lingard都可以番到黎坐
希望P仔都得啦

Lin 英人

一定要大錯先換得
激將法得唔得

之前好多人已經講shaw既mentality好弱啦

既然唔work 點解仲要激將？

讚佢、屌佢
雪佢、出佢
全部都試過
咁都冇進步
激下都唔得
定要踢得幾差都要讚

唔好鬧交啦，不如講吓女

大半季隊波踢左四十場有多 加埋出得十五場 仲要斷住出 個十五場表現又唔係差 咁都要屌

清晨留名

訓唔到留名

我曼終於有女子隊

其實以前都有
不過05年解散左
而家搞返咩？

早晨牙

#MUFC has submitted an application to the @FA to establish a professional women’s team in the second tier of the Women’s Super League. Club statement:

都幾突然

btw你地仲嘈緊摩同梳
ho ball

一早應該要有啦，女足而家越嚟越多人留意

英國報紙佬咁鐘意吹水都信仲you you me me咗足足兩個po
ho ball

咩都假 最緊要搵多啲靚女

梳是無價的

佢之前都試過連續踢
但一打熱刺就出事
之後讓返個位俾羊

如果今個夏天真係賣SHAW
有咩好左閘可以買

我

你d傳中....

守死羅本有邊個做到

奧沙都通費高坑渠...

Alex Sandro
Kieran Tierney
古沙華
⋯⋯⋯⋯

sandro應該好搶手?

Darmian+money

大米

If Manchester United end the PL in 2nd position and win the FA Cup.

Rate the season out of 10. #mufc

呢度個個都一定俾低過3

shaw對上一次打熱狗成15年既事wo
u23今季就有打過
羊出事都唔少

贏到fa cup先講

左閘羊係進攻上係無利個局面係真既
左wing又cup大位 左閘又cup大位 普巴又話埃左邊踢 好逼
慘在而家右華都唔攻. 成日k角位斬 但斬波質素又唔高
右華都係落底鳩ban好d

完全唔覺得可以作客贏熱刺

無傾都仲有得打

大力臣同son都食晒偉哥呀近排

呢兩件真係好正

平行時空?
復出果段踢得好
然後對熱刺無啦啦出番羊喎
果場羊就真係出事啦

lin 都食左春藥

真係9up唔駛本
羊今季打得最差一場肯定係熱刺
咁都可以屈落shaw度

猁迷見到杰寧同名宿影張相
嬲撚到

梳呢個話題仲可以傾多幾多人呢

打熱刺出事果個好似係羊喎

唔洗食偉哥啦
人地見你左面出羊係人都知要攻佢啦

佢啲契仔踢得幾差都係讚架啦
唔同人用唔同方法黎照顧架啦
摩佬不嬲都唔識做依樣野所以唔意外
摩三季咪就係咁黎

左閘傳danny rose都傳左好耐

我覺得真係想買佢

玻璃換玻璃
有咩用

一次過買埋ALEX SANDRO

咪就係
要ff當然就ff大米加錢換啦

邊有嬲呀
Facebook班狗公個個都替佢開心

其實sandro都唔係無機會，祖雲又唔係唔諗過賣，係d人出價唔夠姐，之前好似傳過50k-60k

咁撚平

K?

拿 大米 加 40M deal 唔 deal?

要人唔要錢

同佢同級仲有邊個？

即deal
落9轟面都值

A professional United women's team could be launched in the Women's Super League 2 and would play at our historic training centre, The Cliff.

Check out the pinned post on our profile for a full club statement.

又落鳩人面
留名睇反抽

同級應該都係得馬細佬、阿拉巴、（佐迪艾巴？）
想知除左佢買到邊個世界級
佢明顯係有離心

主場贏車 猁係贏摩佬戰術臨場應變 一兩場之後又變返唔識變通

打順左 但沒keep 住個打法

記錯左, sorry

Pogba與Martial雙雙因傷缺席法國國家隊操練

咸了。。。

德國個hector都唔錯

雖然反摩但shaw事實係要清

公海
我細個都係睇新聞精華識名宿 仲有套猁狗波衫
後來做左曼迷 之後佢轉會過嚟不知幾開心

踢完世盃求其執件水貨

下年左shaw右比

有女球星j

熱刺陣容

除左雲耶馬，其他不了

Son ok

當兵不了

今個夏天之後咪知洗唔洗當兵

19亞洲杯 但要捧盃

亞洲杯冠軍大機過世杯4強好多

好似話佢打埋奧運博多次

亞運先岩

今年有亞運呀

屌你老母親節快樂 今星期冇波睇

屌下女算

泡菜幾十年冇攞過冠了
基本上得亞運大機會

過兩日睇英撚對荷蘭 福仔硬爆中上男神

中上男神冇得出啦

好𨶙悶。。。

不了 打ut算了 整左隻rating 90既朗隊

荷蘭右閘我正選
真馬特 雲達維爾收皮

咪能阻住比比鳥入魔

比比鳥不了
要梅尼亞

"United spent a lot of money and the aspiration was to win the PL and go as far as they could in the CL and obviously neither have happened."

The Luke Shaw situation is a distraction from Man Utd's disappointments, says @GNev2.

山狗打右閘啦

真 咁撚鐘意鳩跑

屌你cmm咁撚多s人既

屌比返我打啦

rojo碎片買既
其餘全部抽。。 仲有10000石等曼pool

我打中堅>屎波白lin

屌最撚憎呢d貨金game

佢有課金

買左次30蚊咋
撚羊課799

有冇人識Lautaro Martinez？好似好勁咁

阿根廷？

係

G頭有錢仔黎

仲係基佬黎

又課金

fifa妖人

傳多仔國米想買
話好似伊卡迪

多蒙特無機會了!? 阿根廷天才前鋒親承下季加盟國米 | 世界轉會市場 | 球迷世界 -

伊卡迪

肥西咪又178

山狗：屌你老母

其實投資落啲阿根廷妖人前鋒都幾唔錯
品質大致都有啲保證
巴西就難講

佢fifa potential 近90 竟然喺到名不經傳嘅club打

我見人哋話man city想買佢頂阿古獸

咁佢都係近呢一兩年先爆發姐

同埋競賽會都唔算名不經傳啦

Jonny Evans says #WBA's players cried in the dressing room after last week's Premier League defeat at Bournemouth.

咪就係
奇怪得多仔國米搶

威爾斯咁撚勁

Mou out Giggs in

主辦國比人大炒

live冇寫我仲以為唔係今晚添

原來係China Cup
China 0:4 Wales

In Giggs we trust
Mou Out!

中國咁L廢

真 咁都冇得丁

0:5

傑斯幾好彩
第一場教就對隊魚腩

0:6

我諗bale都估唔到咁撚易入波

搵納比教都冇撚用啦 成個中超攻擊線都用外援為主

我諗佢執左條防線先啦 廢到咁

其實大家可唔可以唔好再覆個親親何B 佬

Ibra

confirm伊巴解左約
同上年小豬一樣

Thank you ibra!

伊巴

Thank you Zlatan

Came like a king

Thank you Zlatan
繼肥西之後 曼又少個世界級球星

好可惜 同小豬一樣 臨老先黎曼 睇得唔耐

各位byebye

都算好黎好去啦

為曼53場入29球 真係

伊巴走？
但曼官方啱啱出片喎

廢老終於肯走
朗隊回歸拎返件10號

Source? 又係espn個9up記者呀？

山狗10號 基士文7號

山狗7號 大巴拿10號呀 好似係

山狗躝啦 大巴拿10號 基沙文7號

點解唔留到季尾

有冇手足睇長老帶隊？

福仔點算

做咩

小朋友又發脾氣？

山狗12號 基仔7號 Dybala10號

屌牙 食飯前仲話伊巴同山狗好fd 日日去飲咖啡 食完飯就話走？

無左伊巴

呢個真

FF

Thank you zlatan

唉 我真係好鐘意伊巴

伊巴預左走 家下走同季尾走無咩分別

銀河fb都唔見有動靜

唔想承認 想佢留多年輪換下lkk
又有個大佬鎮住妹 福仔 呢d
總之就唔想佢走
I come to finish what I started
好想佢贏埋英超 唉

就算佢下年喺度都未必贏到英超 鏝肯定下年會仲強過今年

但有伊巴帶住班細係好嘅 上季佢都好肯幫福仔

Next topic Thanks zlatan

Zlatan Ibrahimovic and Michael Carrick

1435 official club games, 150 international games, 49 trophies and 8 international tournaments

走左兩個最有經驗+摩狗第三季慣例
下年更衣室

卡膠做助教喎

卡神都搞唔掂妹

叫卡叔拎鐵棍打撚柒隻黑猩猩

有撚用咩 佢都話佢性格就算係場上都唔多點出聲提隊友所以唔岩做隊長
何況更衣室

佢似係比較靜嘅人 如果依家隊波有個Rio或者前鋒華就好

係囉
上年佢搏哂老命
今年都係幫唔到佢攞埋英超

朗隊係時候返黎整頓下

回家啦

btw, 似係摩佬放棄伊巴

反摩！

Gun

又有狗入黎續個COMMENT負評

前兩日新聞梅度話佢兩個反左面所以伊巴冇得出嘛

上年聯賽杯真係靠哂佢先拎到

華西

踢到嘔呀陰公

爆完果場之後無哂力
跟手傷埋

原本以為伊巴黎係退休心態，佢之前又去法甲

但黎到真係證明哂自己，有邊個35歲可以打隊英超隊各項賽事入廿幾球
仲要好多場都係個人能力搏到盡絕殺

名氣大既球員黎講，伊巴真係真心欣賞

駁唔到

不過佢舊年都浪費左好多機會

ibra同妹既態度一個天一個地

官方左了 thanks ibra

曼ig宣佈咗

Thanks Zlatan

其實都幾唔捨得

真係要走了

Left like a legend

Official announced...

Thanks Ibra

Thanks zlantan

Thanks 廢老
上季唔係佢 第六都冇

呢樣賽，靠個後面靠ddg,前老將carry隊波

其實有D嬲 上年佢傷果場又係踢得保守先搞到佢最後要咁盡力⋯
如果唔係佢起碼踢多20場

第一眼以為你話嬲伊巴

哈哈⋯唔係啦⋯其實上年同今年一樣
肯攻就好易入⋯入一球就守⋯係都唔拉開比數俾主力休息

邊條傻閪咁夜都唔訓專登黎逐個負評，要幾撚折墜先要咁樣搵存在感

bot黎

型過山狗嘆氣好多

容許我今晚瘋狂叫春

其實今季復出都仲有功架係到
一復出就整球半車身

點解唔留到季尾

有歐聯就可能留到季尾嘅

渣古同廢老好似得兩場係同場

再見啦伊巴 感謝付出 你已經好了不起 35歲第一次打英超入咁多波 你只係輸俾傷患 你已經做得好好

連廢老都走埋 更衣室會點

我上季已經講
伊巴呢下傷點睇都係用得太盡 去到季尾肌肉疲勞+腳軟先搞到落地差而受傷
好憎摩佬一點就係唔識就住用d老將
打得好就死用 狂出 睇見35歲既伊巴上季踢咁多都鄧佢辛苦
下半季明顯已經同岩岩黎個陣唔同左
睇費sir點樣錫住班老將用 再睇摩佬點樣谷死老將真係
我記得上季摩佬好似已經講過話伊巴好攰
但講完仲係正選

唔係廢老自己唔肯休息咩

相輔相成啦

呢個官宣係即係即刻走?
一場都無得再睇?

yes

goodbye Zlatan
thank you for winning us League Cup and Europa League

即走呀

class is permanent
上季真係靠廢老carry

好鐘意佢性格 上場係好有鬥心 又有自信
Off the pitch 係好人 羊福mk都有ig thanks 佢

MK

今季冇伊巴就亂曬龍

廢老 下年邊個著10號

渣古

廢老鬥心
睇下依家班人

普巴：過左12點 我話事！

拜利留言:you fuck off everyday😂

thanks ibra

ibra 走
又多返d 人工

fan到咁

果到好似都2X萬磅 起碼有一半加落pogba到

大家一齊回顧下兩位球王

下年俾件10號lin

肥西回家

廢老

梳做小肥西，朗隊大肥西

佢咁辛苦同我地打到歐聯席位番黎 轉頭出局 我係咁都乜灰意冷

佢地兩個真係 伊巴係last 一個tweet mate 仲要串佢未見過ice

好明顯係leader 我地失去先識得珍惜

其實都係為左幫佢去LA 都冇計
我諗果一傷真係打唔番 or 唔可以係d 咁高碰撞既比賽再踢

朗隊係咁 伊巴都係咁

係但係原來都廿幾球

其實近期ibra有無練波？
好似有喎 如果係因為r聯出局後先落實就吊出黎
起碼完季前有得踢返幾場掛
結果依家即走 球迷真心覺得好sad

已成定局啦英超

岩啊 佢其實都等到依家所以冇計
不如去幫LA 開league 好過

根本3個盃佢都係關鍵時刻carry我地
浪費機會？無左佢更加死 係季尾太多傷加上摩佬派馬福踢中鋒輪換ibra結果傷埋

官方farewell 片

同小豬一樣季中走？

jones 同lin

呢球果陣睇到叫左出聲

唉屌
就係落地隻腳軟一軟就完了

可惜和波收場

據《曼徹斯特晚報》報導，在國際比賽日期間，沒能入選英格蘭隊的盧基-梳爾並未休息，他選擇在訓練場上加練。

最近，盧基-梳爾和摩連奴的矛盾呼之慾出，很多媒體都報導稱，因為摩帥多次公開批評盧基-梳爾，導致他希望離隊。

然而，22歲的盧基-梳爾選擇用行動來證明自己，儘管在國際比賽日期間，摩連奴已經給全隊放了假，但盧基-梳爾還是出現在了曼聯的卡靈頓訓練基地。

好彩今季印咗伊巴

仲要係一場都冇出嘅歐聯

小豬都係

最乖都係福仔 第一個多謝Ibra 不忘本

馬仔十成十唔妥e巴

上季都睇得出啦
Ibra 好少傳波比佢
但出福個陣 ibra就成日想餵比福

啲死猁狗明明一年英超都無拎過，學人笑ibra敗走英超

波衫no. 事件？

上年無伊巴 我曼咩7都無 佢打左一季已經係我曼一個傳奇 利申：迷伊由AC到曼 上年狗沖左件9號

係咪魔佬趕走佢？

趕得走佢？

摩連奴透露，早前活華特打俾佢，話佢知巴塞方面表示有意簽入華舒福，睇吓有冇機會成事。

摩連奴：「賣福仔去巴塞？Ok呀！叫巴塞用美斯+多£50m ，即刻應承」

佢走左 曼而家冇人俾到我地依d驚喜

馬仔都係咁至好

下個post THX ZLATAN

依個真

迪甘斯話普巴明顯冇態
今晚唔比佢打正選

其實係咪本身都仲未好哂 咁岩摩佬呢排咁柒順便吹大埋話不和

下年係咪Dybala着10號？

連加特

Mata

馬仔著9號，渣古著19號，褔仔著10號，廢Lin著11號

皇蘇個Odriozola幾好J

應該都係10號比普巴，6號比新中堅，如果普巴唔走的話...

比得10號麻煩擺返佢係十號位

佢打防中真係佢難受我地球迷又難受

唉伊巴 舊年雖然季中開始成日浪費機會
但往往關鍵時刻都做到野
幾個盃都有功勞 特別係聯賽杯 記得成隊都踢到勁閪 得伊巴一個carry

得罪講句 迪甘斯都好廢 成日死攬契仔 同埋咪又係要普巴打防中 扮到好識用普巴咁

真

有傳過下 好似

下個post唔多謝伊巴我立即屌佢老母

我屌晒佢全家

thank you Zlatan

came like a king, left like a legend

屌晒佢全族啦

Man Utd have plans for a senior women's team.

捧女子隊算了

好唔好波先

好波 勁撚過而家呢班

伊巴thank you

無晒心情做野

準備聽日放假

走之前清晒D fan letter佢

退稅少過4,000先補差額
又無份

1001!

Jose Mourinho is considering a bid for Neymar worth a world-record £260 million, possibly sending Paul Pogba to PSG as part of the deal, claims Diario Gol .

作都作得好d啦唔該......

好彩廢青有錢收

政府又資助我學車

又炒多次

炒車福特

無交稅真係笑撚死

波叔做野唔洗你教！

有交稅既先夠抵死

利申: 交緊

4千唔夠去旅行，又唔夠買唉瘋牙

都係上次好

4000夠我食半年了

一餐10蚊都唔夠啦

左翼聯

要尼馬條麻煩友咁寧願留返普巴好過

我每餐食$5
仲有千幾蚊洗

嘩屌我12月生日 死好命

屌18碎都未夠就返去溫書啦

你系米睇吾起禾地00後？
禾下年升高雷既！

收皮拉牙叔 禾屌女多過尼食飯牙

兩個都麻撚煩

普巴好d 普巴都係同領隊反面
起碼同球員關係ok

尼馬分分鍾搞埋分化

保特係多仔到試緊腳好似

Yes
一齊訓練緊

想知呢張卡點有

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Pm me

冇交稅呢個真係好撚ON9
用左父母免稅額路過

ok

反曼廢到要續個comment負皮

敢怒不敢言

係我做既

下話

可唔可以派埋錢比我

唉

喜歡你 伊巴謙莫域
踢法更迷人 願再可
欣賞你 那霸氣面容
挽手攞獎杯 像昨天 你共我

咩教會

教咩會 明明啱音

車臣

有無巴打會買LA Galaxy 印 伊巴 好似當年咸爺咁

那巴氣面容 挽手攞長輩

咁快

真係想知曼聯同伊巴解約呢單野邊度condom

我獌做咗Condom

聽完首歌
交通意外數字急增

懷疑係bot
我一秒前留言
一秒後就有負皮

good bye Zlatan

每次考車的我曾經多衝動

考官不希望我能夠1 take pass

願你此刻可會知 是我衷心的說聲
早知你 考車會累人 揸車更害人

會買

願再可 fail鳩你

最區咁多音樂鬼才

唔岩音咩？

就係亂填都啱音先話你係鬼才

受咩刺激

講得好

因為伊巴

自細跟莫札特學音樂

咁細個就死左

馬達想走咩?

Sauce?

Los Angeles, welcome to Zlatan. #zLAtan #LAGalaxy

點解咁講

Fb足球page見到

又有讀心大師

返左新工一個星期已經決到要RESIGN
1個月內都係即日通知

今個星期又冇西波睇

份工有無咁西

邊個再負皮啲cm 雙腳立即粉碎性骨折

入到去第一日覺得都OK
呢幾日個JUN教我d system野
佢好似expect佢教完我就上手咁
但教野永遠淨係講中間果部
開頭結尾會冇左
仲要拎左file俾我 又唔講又唔成
到今日問返我你知唔知做咩
心諗 你都冇講 我返左幾日工 唔係我要問你呀 我自己又有野做咁
係度問我識唔識同步
幫個MANAGER夾緊數 另一方面又想我同步入SYSTEM
惡撚到呢 心諗我係咪殺左你全家定我阻住你升職
所以成個禮拜我都唔知做緊咩
盤數又亂wor 第2日就覺得自己中伏
早我入來個senior 同我講返 佢都係入左幾日就要IN我 做咩鳩
個經理第一日返工都同我講 你可能要IN個CLERK
我完全黑人問號

你呢個comment係我比負皮的

agger

咁你快撚啲斷腳

垃圾猁狗學人笑人

Michu（已切）

拉舒福特（已炒）

Michu (被綠帽)

成日笑我地當伊巴condom
大把source 話佢自尊心強先唔想續約又當睇唔撚到

反曼係咁 搵唔野反仲撚驚

屌 唔知點解呢句好好笑

咁快入

唔知睇邊場好 今晚好多場都想睇

靚到收死ddg

英撚場波西既程度同曼聯有得揮

有個靚save

兩邊都冇揸流灘

唔落力踢嘅位容乜易俾人踢走
兩邊啲人腳多到砌兩三隊參賽都得

鍾仔係咪on9架
返皇馬

我lin又入波，輕鬆

我Lin

早晨留名

連加特勁撚到....

人地屢敗屢...no.屢戰屢敗

每季英超都敗走
學人笑伊巴
仲有個明叔噴口水敗走埋Sky Sports

法國輸波

普巴打得好差

下場繼續雪 比麥湯拎經驗

返六日唔撚掂

見到伊巴條LA官宣片好感動

lin勁到

星期一見工 好撚驚

快撚d復活節啦

禁區頂之王

推

分分鐘世杯正選

唉上次6k又冇今次4k又冇

其實一開始簡單人人派未仲好，而家攪咁多野

分分鐘屌多兩屌就人人派

牙ball做野唔洗你教

師兄高人工有得退稅啦
多過4k啦

派錢派到行政支出差唔多等於派錢嘅總數 牙ball班財新哲學

特登益自己人㗎

你班廢青
成日話利益輸送上大陸
而家益下自己友賺行政費又屌

班公務員心諗：正呀喂 又有錢收

估下會唔會最後全民派算

波叔算唔算香港開埠以來最強財政司

又一場證實左lloris廢過ddg好多

荷蘭真係頹到咁廢既英撚都搞唔掂

連加特太勁

諗唔到點駁

迷連加特, 別要再失眠

錦標都可見 盧祖繼續鍛鍊

香川蘭尼都清走 苦過後掛小豆

反連：今天先記得聽過人說取勝靠linagrd

Ddg救嗰野衝力射球

爵連 拉輸 感情台狗公 kfc 綠帽仔 我屌曬你地女友

哈
冇女朋友

好彩我冇

要在場上交波比直線 發睏地等待這出現

迷曼迷到無時間識女 me too

自己名都串錯

唔講唔睇唔到

佢係我弱智表弟 唔好怪佢

我小三畢業，唔色英文

1001

靜過靜香

冇波睇又冇女屌實靜架喎

有冇國際賽既時間表，想睇下

又放假

🤦🏻‍♂️

屌幼星 kfc難食過狗

抵你俾人屌

燒雞正喎

只食烤雞

d飯我試過食到半碗生米

學生C餐
轉炸雞，蘑菇飯
+$2有大汽水
都只不過係$32，仲有個葡撻

🤣😂👍🏻🚬🙇🏻
🍑👅💦🌹🤤

佢d唔知咩閪米黎，薯蓉又係粉開

綠帽

加人工未呀屌你老母笑閪

有冇人覺得ＤＤＧ好似美國隊長個新造型

咩

塊面又長左

朗隊都出post

小豬都有

David De Gea has privately asked to leave Manchester United after holding talks with Real Madrid representatives. (Source: Daily Star)

Source: Daily Star
完

費sir走左條後防穿哂洞咁

佢如果大隻d就好
不過可能反應會冇咁快

冇ball睇推得好慢

咁我地討論女孩子啦

d清

訓啦

連格拯救完摩帥再救英格蘭！世界盃真要靠他？

LIHKG @ Android

成日話哥狗可以令球員進步
Messi Lingard進步就係拯救摩佬
啲媒體最叻咪搞到曼聯內哄再沉倫
其實摩佬最識用一啲工兵型或者老將(有紀律) 所以普巴都係走啦

想討論小妹啲咩

想知摩佬令到lin邊方面有進步？

寂寞梧桐深院鎖清秋

好凍。。攬住我。。。

我唔係基的

Lin無可否認摩佬用得好，優點極大化
不過叫普巴走不如叫摩佬快d走啦

盲反又黎料

咁哥狗令到250邊方面有進步？

12月前連後備出場都俾人圍屌，又話佢塞死中間又剩，12月出場機會多左開始，又正選踢下又識入波就叫做俾摩教到進步極大

唔講以為最殺食嘅無球走位，入攝同遠射係摩佬黎到先教識佢嫁？

係
摩佬永遠是對的！

而家轉機都未遲既

就黎又有世界大戰睇

死gay lo

92一代隊salford 79分鐘落後4:0
完場4:4

咁撚癲

咁殺食
上幾季一定拯救左我曼好多次啦

唔係好多，幫曼拎左個足總盃同社區盾姐

露底了
真係好撚殺食啵
有兩球咁多
殺食到今場終於係英格蘭開齋
歐國盃帶埋去就贏左啦

記漏左聯賽盃都有入波tim
最近四個盃淨係幫手拎左3個咁廢

4次決賽入得3球，廢到呢

深夜先開火
搵鬼睇咩？

上次咁多人笑柒佢，唔敢日光日白上水啦

lm

0347

0405

0444

佢真係好撚煩

今時今日仲敢話lin廢

又係你呀雜種

日本LM

21:21

話lin廢既傻鳩都係假曼

原地轉身快速分球、快人一等的反應速度、精湛的射門腳法，連格在這粒入球中將自己的特點展現的淋漓盡致。
我lin

反摩垃撚垃

山琴日單對單都射唔入

邊度話lin廢
屌係屌佢雙重標準
史達靈進步就哥狗識教
Lin進步就唔關摩狗事
Goodest logic

走住屌 成隻廢老咁

有冇人答下

我愛ibra

總之就係摩佬原罪 好似係 除非唔係

10:20

買山狗中晒伏

靚仔就得啦屌

馬迪都係

1

馬迪靚仔

1001綠帽狗

G